點解咁多連登仔話維尼小學畢業？

人地清華大學畢業喎
雖然係真係假，
個學位係咪買返嚟又係一回事

邊個話習大大係維尼

條尾

this is

Gay test...

Pass